我同學有愛情妄想症

好辛苦啊我dnlm
日日起我隔離講女朋友對佢點點點
但我知道明明佢口中果位女朋友就係佢老母
我又唔忍心傷害佢講個事實出來

將老母當左右自己女朋友
真心覺得恐怖

你同學有戀母癖

媾咗佢老母等佢無得再講

你的同學就是....

戀母癖

報警